我想買一隻股，我買幾耐隻股就一定要派息比我到終老

有冇介紹